距離10月1號仲有29天，各位頂住呀

聽日9月3日 抗戰勝利紀念日
早上於香港大會堂會有儀式舉行
一眾高官及紀律部隊旗隊也會在場